====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette leçon-là , je l ' ai apprise aussi à Barcelone où j ' ai entrepris le voyage à plusieurs reprises — le Barcelone d ' avant les Jeux olympiques — avec Laurent Théry , puis avec Joël Batteux et le directeur des services techniques de Saint-Nazaire et son adjoint .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['à plusieurs reprises']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['à plusieurs reprises']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['à plusieurs reprises']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['à plusieurs reprises']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['à plusieurs reprises']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['à plusieurs reprises']
Total feature counts: 3

